讓毛，六卷長毛

各位巴打絲打

我手頭上有6卷 50米長，1米闊既布。老母說布原產意大利。

毛的成分如下：
85%羊毛wool
15%nylon

有興趣的人要自己黎元朗拎，錢方面每卷大約一百蚊。